冇事了 我保釋左出黎

謝天謝地

25ao瓏

係米你篤灰牙

搵左律師未

唔該曬你保我

問緊何淦余

唉

叫左你返學唔好j學生妹

唔敢了

琴日經過 d女質素參差

A0

A09!!!!!!!!!!

屌你老母

卡勞話俾100蚊你請律師

a09

101

唔尊重女人！